報失信用卡同提款卡會唔會造行政費支出?

一年一次免費

造成

會 但有機會唔waive

一年一次點會唔waive ?

利申：前卡中心call center CS

報失果刻已經講收唔收錢